\beginsong{Más allá}
\beginverse
Cuando \[C]das sin espe\[G]rar, cuando \[Am]quieres de ver\[A7m]dad,
cuando \[F]brindas perdón en lu\[Dm]gar de rencor hay \[B&]paz en tu cora\[G]zón.
Cuando \[C]sientes compa\[G]sión de un a\[Am]migo y su do\[A7m]lor,
cuando \[F]miras la estrella que o\[Dm]culta la niebla hay \[B&]paz en tu cora\[G (G7)]zón.
\endverse
\beginchorus
Más a\[C]llá del ren\[Am]cor, de las \[F]lágrimas y el do\[C Am]lor
brilla la \[G]luz del a\[Am]mor dentro de \[F]cada cora\[G]zón.
Ilu\[C]sión, Navi\[Am]dad, pon tus \[F]sueños a vo\[C Am]lar.
Siembra \[G]paz, brinda a\[Am]mor, que el mundo en\[F]tero pide \[G]paz.
\endchorus
\beginverse
Cuando ^brota una ora^ción, cuando a^ceptas el a^mor,
cuando en^cuentras lugar para ^la libertad hay ^una sonrisa ^más.
Cuando ^llega la ra^zón y se ^va la incompren^sión,
cuando ^quieres luchar por ^un ideal hay ^una sonrisa ^más.
\[Am] Hay un \[Am]rayo de \[F]sol a través del cris\[C G]tal,
\[Am] hay un \[Am]mundo me\[F]jor cuando aprendes a a\[G]mar.
\endverse
% \beginverse
% Cuando alejas el temor y prodigas tu amistad,
% cuando a un mismo cantar has unido tu voz hay paz en tu corazón.
% Cuando buscas con ardor y descubres tu verdad,
% cuando quieres forjar un mañana mejor hay paz en tu corazón.
% \endverse
\endsong